謝安琪飛釘現街頭

張繼聰好幸福
真係少10年命都抵

ching坐左幾耐

其實真係唔明點解成日有明星飛釘 又唔見我身邊有人係咁

old